死因報告都未出又知唔關疫苗事？係咪應該停左科興呢？

仲不斷叫人接種，又否認唔關疫苗事，咁又話等報告？？